確診者曾訪一田百貨沙田分店 沙田店今日停業消毒

確診者曾訪一田百貨沙田分店 沙田店今日停業消毒

沙田一田百貨表示，接獲通知指有新型肺炎確診患者曾經到訪沙田分店，因此沙田店今日停業一日。一田百貨說，已安排專業人士為全店深度清潔及消毒，以保障顧客及同事安全，沙田店將於明日重開。

2020-07-08 01:16:29

永續武肺

攬炒

新城市群組

中招記得去藍店

Sell HK

屌你老味我去撚咗兩日
再加埋去瀝源 係咪應該去檢驗

一日.....

仲幫襯一田

一田藍店

我冇嘢做走去行姐

如果唔好彩中左果d人都話去過藍店養生殿乜乜乜真係生意都唔洗做

藍田